漸漸我條JJ不知所措

我覺得 連手指都比佢好